《求救》淘寶集運過咗好耐都收唔到

咁我就用四方轉運，佢就send 訊息俾我話因容量有限無法送往門店（我揀係7仔拎貨），打過去但係都冇用 有冇巴打試過咁嘅情況 應該點處理

on9 先用呢啲不知明物流

等左幾耐？
之前用神州垃圾 等左成個禮拜先送過黎香港

見到了 上星四
sorry
打電話去屌鳩佢啦 唔屌唔鬆化架

淘寶個“藍色水滴”問佢客服。
4px大野黎

我都係咁，我係旺旺到同佢講！